Slam Dunk 井上老師新繪畫封面公開！

好型呀！

想入手

又完全版？

又呃多次錢
好囉豪俾你

係咪全彩？

幾時先重製番動畫版，我要全國大賽呀

我知內容係一樣,係封面張畫唔同,但我會照買

我寧願反覆地重看全套101話的動畫版好過
用viu app睇又得，我自己又有哂全套高清 blu-ray版

回憶返晒嚟

估下會唔會有中文版

好似天下會出

而家文化傳信同天下對日本漫畫好似半放棄狀態，一來網上老翻漫畫，二來等日本授權要錢同時間。好似足球小將rising sun出到第8期，而家仲未有一期中文版。大家覺得自己識少少日文的話寧願自己買日版好過

viu有咩？

個樣係宮本武藏

(其實兩個差唔多樣)

黃色個個app

係黃色的viu，唔係藍色的viu

感謝
我又可以慢慢重溫喇

有冇人會入手，Amazon JP運香港

我等港版

正如我前幾個post講，文傳天下個d已經對日本漫畫半放棄狀態，冇錢賺撚會做咩！唔好旨意佢地

肯定會 呢排日本已經文藝復興
全世界都j緊舊野

公佈左會有港版

其他港版就唔出
Slam dunk 咁搵到錢點會唔出

上年先出完木盒，又黎

買撚咗銀版

又cap水 幾年劃一次封面就有錢袋

買唔到金版 都係買左銀
心郁郁比佢搶多次錢

拎走完全版放新版入去

鋼鍊出完全版都比佢呃左千六
佢係出完全版size 真係要搵位擺

可惜唔係atv配音

以前果套舊完全版冇買，呢套新完全版出中文版即狗衝

有動畫版結局篇就好

硬係覺得爭啲野咁

近期睇返劇場版好好睇 好撚熱血

爭咩女

認真上黎既富奸屈機

武內直子？

聲優係井上和彥

你哋講緊個故仔係乜？

我舊版唔齊一套

呢套一定買返

聽講當年富奸同井上都想追武內直子(美少女戰士作者)
富奸仙水篇就畫左個流川楓咁嘅樣嘅柒頭出黎比人秒
slam dunk唔中喺觀眾席有個好似月野兔外形嘅觀眾
好似係
最後富奸同武內一齊用

井上唔係光頭咩

仆街啦 唔畫浪客行、real走黎食老本

都叫係井上既

咦好喎, 送一套俾人, 幾時出

櫻木個樣真係畫得好有果隻衰衰格格既feel

吓 我覺得好有英氣喎

冇矛盾架
蠱惑樣都可以有英氣

Shut up and take my money

免費睇? 定要買AC

樓上話食老本個啲
係因為好早儲左成set先咁講
好似我呢啲窮撚，讀緊書無閒錢買錯過左
出左黎做野想買返set齊嘅都買唔到斷晒
佢再出真係福音黎
終於有機會可以儲到一set

不過對上天下港版都好想要set齊

免費睇,要睇埋廣告

有冇每話之後個圓格先?

睇下幾時好似龍珠咁出彩色版

點會有人寧願睇返動畫
全國大賽篇係神作
無呢篇既動畫極其量叫佳作

而且我好懷疑就算全國篇動畫化
都做唔到漫畫咁好

正如我唔會去想像浪客行有動畫一樣

大概會係咩價位

免費睇哂

佢畫撚完套浪客行未？

官本武藏耕完田未？ 耐到已經唔記得

足球小將傳聞要比埋各大球會同nike adi 嘅版權費先出得
所以文傳直接放棄

我唔等天下吊高嚟賣，反正中文版都睇過N咁多次索性買日版收藏
Amazon 大概¥650 一本，另外俾多¥1200運費
即係大概港紙$50本

文傳做完全版靚d

好似話武內直子嫌井上太悶太工作狂最後揀富奸
可況武內本身係家底唔錯,靠美少女版權都揾到食

如果我係女人或武內揀老公,我都揀富奸多D
當然作為動漫迷井上點都好過富奸

好復古feel

幾時會有中文版？

三井

宮城成個nigga咁

其實幾時出

X2 想知

x3

宮城柒撚左

文傳快撚啲出番筋肉人啦，好撚想睇番呀，以前小學問人借睇唔晒成套，網上又冇，成套買炒撚到2 3千

知唔知港版大約幾錢本？邊到有得買？

宜家唔撚止兩三千啦

有一套，仲追緊日文版

完全版唔齊
依家買返
不過井上畫唔返之前d畫風

流川唔係訓住踩單車咩?

幾時畫real 啊

邊到有得買

x2
唔出左真係唔知去邊有得買

畫埋全國大賽動畫先啦仆街

屌哪星足球小將都重製
幾時先肯重製埋SLAM DUNK

未出中文版

大阪Usj對出間jump shop 已經有賣，好多書店都有

我意思係出左之後
因為而家少左好多漫畫舖

其他唔知，但呢套漫畫肯定會有錢賺
明唔明我講乜

carousell有人成套放1萬蚊，真係痴撚線

屋企有完全版 等收藏埋呢套

香港幾時有呀

好似係漫畫展

有無人知家下動漫節有無出港版啊？

出左中文版未？

9月